[月經] iOS集中討論區 (30) OLED 究竟會點

iPad Pro 10.5 & 12.9 120Hz monitor
切勿亂去掃mon
低調加價

iOS 11.0.2 現已推出 (9.2-9.3.3, 10-10.2 Jailbroken)

盤古：

Yalu：

11.1 beta
Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負

輕鬆上PB

[免JB] iOS 8-11 內置夜間模式教學 比預設最暗更暗

Spotlight計匯率

Check電池容量
Battery Life by Victor Robinson

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔 / Carkoci

HKG Apps推介Del野正on9仔歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

iOS 11 Auto Brightness位置

岩岩痴左張AmazingThing 3D全包 希望冇咁快爆

係幾滑手既

到底點先可以係app store dl app

早知strong hold beta

冇死ser wo

老灣機城留名學野

留名

重新開機啦

Adblock 成日都要自己開一開個 app 先擋到

3.0.1？

討論下串流音樂

Spotify 除左本身離線個問題 得三部device 就係一啲好common 既歌例如小幸運都冇

Apple Music 又煩冇得一click 就download 哂自己既歌

moov就個app廢
又唔可以同時幾個人一齊聽

有冇人升左11.0.2之後
有時whatsapp會冇通知
要手動禁入去先收到訊息
利申: IP7 plus 128gb

唉真係唔可以用死一個

我同你一樣 搞到成日冇覆到msg

我都係7 plus 128gb

屌 點算 有冇解決方法
早知唔撚升

我本身已中撚左伏升左上去11.0 之後11.0.1 仲仆街

照用等whatsapp fix 算

yes with same problem

唉 唯一方法等更新

電話up完ios11用唔到macbook airdrop過野 help

電話有冇開AirDrop所有人接收？

兩邊都開矖

List搵唔搵到兩部機？有冇相睇？

有冇d提示app每日講有邊d app特價/免費？

已解除 reset network settings

Newmobilelife AppsZapps

AppZapp先岩

過往一兩年預訂左新iphone要等幾耐先有貨？諗住27訂X

Thank you

香港Apple store有冇Refurbish iPhone賣？

有 係更新左最新version whatsapp
成日比人話得一個剔

有冇巴打用7+個wifi一熄moon就自動死
之前10.3.3已經間唔中都有咁
明明升左11/11.0.1都唔會咁

想買8， 宜家11.0.2係咪已改善左好多問題？
我見個個都插，有無人讚下

冇8仔唔見情況，6s其實ok既

開心使用中

會唔會好食電？同lag lag下

睇黎好多同路人

想問下去apple 換電通常會幾耐之後call你拎返部機？

有 成日按入去先一堆訊息

有時unlock完全lag十幾秒 好似得返15FPS咁

突然想問
iPhone 8同時無線+有線叉電得唔得？

SE愉快使用
平時出街都會拎尿袋
唔係好覺倒唔倒水

8嘅你地有冇買無線差電

諗緊ikea隻燈 但係幾肉赤

same 啊

6S上咗ios 11時不時會hang機，點app無反應，需要reboot，有無人一樣

Ikea果個單頭充電版都要$3xx
唔平得apple賣果兩款幾多
我諗緊momax果款

屌 我都係

我部8+都試過
但iPad pro冇試過
兩部都係最新os

大約2小時

屌，部iPhone 8+ 用左兩個星期左右
貼左唔係全包既玻璃貼，發現無貼到貼既邊位化左條痕
平時都用得幾小心，無又跌過，都係袋褲袋多
咁都化，有無咁廢

花定化？

花，嬲得濟我都唔知邊個字先形容得最岩

有冇用殼?

有，但果個位殼都包唔到既，即係曲面果個位
除非真係用果d所謂滿版玻璃保護貼先可以完全貼到晒

Hi chok仔

有 準備訂十仔 頂多個月就得

點解update咗 11.0.2成日自己開咗wifi? 明明我出街熄咗

SE 用家

Control centre果度只係disconnect唔係turn off...

要入Setting off/ 叫siri off

Thank you
Btw想問埋咁如果我得一部電話 拎咗去換電之後 咁佢之後點通知我去拎返部電話

我果時係到咁上下時間自己番鋪頭
反正有位坐（非繁忙時間嘅話）
再唔係就撚下佢啲產品

唔會通知, 整果陣會俾張紙你叫你2個鐘左右返去拎機

今日新買都試過 勁低fps 等陣先好番

但係電就幾好

Thanks兩位巴打

唔會打比你
拎得機會send email比你
Email入面有個編號，到時要比返個編號天才幫你搵返部機

我分別整過一次iphone(爆mon）同macbook pro
兩次都係短過佢預計既時間，
而且整好都有email,macbook果次仲有電話打黎叫我拎

我部8仔無用mon貼用咗一個星期，一條痕都無

公平咩

一樣

褲袋咁岩有啲石仔係入面所以咪花 有啲野係整定嘅

部iPad 2比阿媽用左好耐
最近壞左speaker
都無謂哂錢整
想比部iPad 4佢用
仲有部iPad Pro 9.7"自用

點知部iPad 4無啦啦叉電會restart loop係白蘋果度
完全開唔到機又叉電叉唔起
Google左堆高法都試過
入recovery mode,DFU mode都試過
最後iTunes download左ipsw檔
揀還原部機會話等待iPad回應
等好耐後都係出error 5004

之前部機明明無問題用得正常
有冇辦法fix?

網上dl一D話救機嘅軟件
最後都要比錢好貴買先用到某D救機功能

好多話救機果d都呃人

所以我都唔敢買
同埋太貴都唔值
幾年都用唔到一次

搞得黎不如買部iPad 5俾佢仲冇煩惱
iPad 4就算救得番都用唔到

recovery DFU都救唔到 仲有咩方法

去Apple 叫佢幫你

Software is free

但佢自己又會冇端端開返 好撚煩

有冇人iPhone 下面個喇叭好擦，啲聲好擦

去過Apple store check ,又話硬件冇問題，但係一聽就聽得出喇叭聲同其他機唔一樣

請問香港genius bar 係咪唔可以幫apple watch downgrade?

Ships to Singapore

浩南哥
星期二又有iOS 11 update?

有無人試過in-app purchase無野pop up?
禁完無反應
但app store禁買app又prompt到window架wo

我之前用到仲ok快
係上唔到iOS 11
阿媽上網睇片多

想過如真係救唔到
買部iPad Mini 4
但粒處理器都好舊下好似唔抵買

過哂保養得唔得free?

入setting off點會自動開

藍芽我就知道有個Apps會自己同你開，就算入設定手動熄都冇用，冇任何通知，但Wi-Fi真係唔知，Reset Network設定啦

福來村老灣留名

我google 左都唔見有咩方法，係咪都係要去appleWF club?

你保養係保hardware
Software 過咗保都會幫你

watchOS 降就要ship Singapore
唔知洗唔洗比理由
Beta 個陣就唔洗

Btw, LTE is coming to town

感謝

ip6除咗個kaiboard仲係會鳩彈去手寫之外，大致都算順返
機能所限嘅就唔講，最起碼唔係好似11.0 lag得咁過分先

食電就梗

唔使熄

有得rock in細機64未

dfu 一次先啦, 利申6s 愉快使用中

成日自動將d app打橫個bug真係好on9

有咩

仲要係咁轉部機先識打返直
朋友新買7+都係咁

7都中

你係咪用過airdrop或者share wifi呀？咁就會自動開返

今晚/聽朝 1am

Beta?

YUP !

有無巴打用緊正式版嘅ios 11 或者11.0.2?想問吓用Apple Pay有無唔識彈通知嘅問題？

我11.1pb，買完嘢唔識彈通知，跟著喺惠康呢啲大舖買嘢都可以好耐唔update店舖資料 。以前買完一分鐘左右已經show到咩店舖

前排試過，都係東亞
但過咗兩日彈返晒出嚟
到而家都唔知係ios問題定東亞問題，可能係後者

想問下升左ios 11之後而家係手機down app跟手ipad會自動幫我down,點disable呢個野

settings > iTunes & App Store > auto download

出面啲反ios post 痴撚線😂
不斷車輪攻擊 係要話android > ios

有無人試過...............

插lightning同時wireless叉電

會點

Android >>>>>>>>> IOS

🤔

發覺上左11.0.2後，web whatsapp成日都話連唔到線
跟住一開手提whatsapp，就有堆unread whatsapp

舊電可能壞得仲快

個fb app越整越差
Over 20個通知以上就show唔到，show得20個
要logout再login番先出得哂
sorry for 1999

其實點解ios11個spotlight弱化得咁勁
通知中心唔出，打完之後仲要enter一嘢先有result
想推siri都唔使咁啩

好似係load得慢

有冇人WhatsApp 有啲通知係清唔走
姐係A sd左兩句野比我，咁有兩下通知啦，我click左第一句入完去之後有時會留低一句係個通知度，拖個clear出黎禁極都冇反應

但3d touch 清佢又清得走

好多盲反撚

成班工程師覺得改哂野好型
好似渣車咁渣埋d mk車改到花呢花碌, 又響喉

而家應該都patch晒無得玩su啦

root機有用架
我都有用An機

跟本兩邊都有不足
有方便同唔方便既地方
diu 黎diu 去真係好撚on9

不過老實說 人地google每一個新既os都好過上一個 由marshmallow—>nougat—>oreo 真係每次都快左順左

ios就調返轉 尤其係ios10–>ios11

Gay Cook個腦真係裝屎 屌你老味

希望今晚pb2用電量同性能見得下人

咪撚再咁buggy

我覺得近三代iOS 都係為iPad 而設
iPhone 升黎分別不大

而家部one plus one行7.1.2仲係好順同快
冇話用耐左會Lag 但係打機就

iPad Pro行iOS 11唔覺窒/lag/倒水
但8+好覺

唔覺

想問去Apple store trade機
佢俾果張「禮物卡」係一張實體卡定係點？
同埋可唔可以用黎俾iCloud/買app
或者呢次買嘢用唔哂留番下次用？

Pro 9.7 pb1 有framedrop
明明冇background apps run緊

有冇人無線差電，滿電後隔一陣會不斷開著個mon???

唔可以
買app果d叫iTunes card
買產品果d叫Apple store card

Adblock v4

好似勁過2.8.2, 不過要長開VPN

有晒vpn同safari block

始終都係要長開

咁trade機果啲credit係入落Apple store card?
用佢黎買iTunes card再買app得唔得
因為我暫時冇嘢要喺apple買
唯一諗到就係iCloud

本身3.0.1, 冇所謂

iOS 11.1超級倒水，待機2分鐘跌1%點搞

留2.8.2算

唔知wow左未

Ios 11.1 beta 大bug

貌似係iPad個multitasking唔知點解會喺iPhone上出現

不過凈係喺傾電話嘅時候先係咁
搞到我咩app都用唔到

Same 但好似得iphone 有呢個問題，我部ipad pro 無事

用beta 啲bugs多到
一日整十幾次feedback都唔夠

你可以用張apple store card黎買itunes card嘅

Backup定等新 emoji

6s升左上11之後lag左好多 有無人一樣

自從更新完whatsapp...開始間歇收唔到信息提示...大家有冇試過

落返10.3.3啦

你ios幾? 我10.2冇

11.0.2經常都收唔到message

me2

長開冇問題
可唔可以整走粒icon

冇option揀？

搵唔到

冇 但用vpn會唔會食多d電

屌佢老母臭閪Apple 升撚左IOS11 成部機鳩下鳩下 whatsapp又冇撚通知 又倒水 平是返工聽歌冇幾% 呢排升左可以冇十鳩幾% 部機又lag下lag下，睇YouTube 都可以freeze撚哂死埋機 痴撚線

仲衰撚過我部LG G5, 本身諗住trade in 返ip8, 忍忍手先

用撚到想轉會 點解今年閪到咁撚樣架 新Mac OS 又係另一個伏

high sierra伏咩,我部13吋pro mid 2014用落冇問題

今個星期會唔會有patch
啲bugs多到頂唔順

可能我冇咩時間用MacBook
仲未感受到Hi Sierra嘅伏味

high Sierra 其中一個問題係係 dock 個 downloads 度拉個 file 去一個 finder window 個 finder 會炒

我中呢個

個UI順咗好多
利申：mbpr mid-14

之前諗住等幾日睇下會唔會順番啲
而家連swipe page都...
聽日先搞

人講你又信

Adblock更新之後 lihkg情況點

用左一個鐘,暫時完美0廣告

心理上覺得會倒水
但實際上未確實肯定 就降左2.8.2

我會彈廣告 你有無另外入 list

我同你應該都係中同一個 bug
順係幾順既

升完之後有冇 dfu 下先

ios11 更新完有時會熄唔到mon 或者開唔到mon

之前咁多代大更新都唔信電話會發熱

屌鳩你iOS 11 真係史上第一次

大佬我用緊iPhone 7呀 升到11 真係用得好辛苦

有無巴打教下點樣收埋home screen 既app icon?
即係home screen 無左佢個icon.....用左好多網上方法都唔得

好彩我仲留守緊係6s

啫係點
第一頁乜都無

ios11 真係好撚廢呀屌

即係我想唔好顯示某個app 既icon

屌 我用vpn分wifi比其他機用會上唔到網 要熄左佢先正常 搞到我要成日開熄

長開唔係問題
最煩係用得耐會自己熄左要重新開過個app

11.1 beta 2

出咗了 睇下仲會唔會咁倒水

利申：7plus

SE , iP8+ 升緊

乜都無

beta 2有返3d touch multitasking

Finally

係咪已經冇得落番10？

No

6s only

我iphone6

ios11真係好撚廢
1.通知個到 有時又冇個X 有時又彈出黎
都唔知點樣產哂d通知
2.d電量快過屙尿 睇左陣utube 由100變左87% on99
3.有時係通知個到想覆個訊息又好容易hi到個底
4.以前有個apps save哂d相 開apps要禁密碼既
個個apps係舊版唔知咩bit個個黎 無啦啦又話新一代唔支援apps都開唔撚到 我d相呀 戲呀個d就咁就冇撚哂
不過Lag就唔係幾lag 只不過好撚僧佢懶係新設計 iphone 唔似iphone

Force touch multi task is back !

Agger

bug黎架wo

個emoji好得意
🤫

PB 岀左11.1未？

第1嗰個真係好撚煩，搞到我要戇尻尻咁續個續通知慢慢掃咁刪除，屌佢老味蘋果連咁基本嘅嘢都搞唔好真係離撚晒譜，唔知真係仲以為用緊Beta版

唔係因為用得iOS耐綁死晒走唔到，唔係真係轉返用An機好過，依家Android都唔會有呢啲咁低級嘅Bug 愈用愈失望 屌你老母Tim Cook

adblock出update，wow咗未

what diff?

11.1 Beta 2有返3D Touch Multitasking 都係唔會升，呢幾日追晒留名舊Post，全部人都反映同幾個問題，倒水、Lag、iPhone版Split view、WhatsApp冇通知仲有好多好多
利申：去過士多拎自己部7 Plus 10.3.3同8 Plus玩過Speed test，除左load game 8 Plus快少少之外，其他野都仲順過8 Plus又穩定

太多舊Post岩岩追晒，遲左少少放上嚟

屌！睇到最後我笑左出嚟

我用部6SP 都同8 一樣快

留名等beta2包膠

除咗有vpn icon外
新版adblock都幾好用

11.02其實唔算太倒水

SE好倒

wow

想問下可唔可以用日版 Apple ID 去7仔入 iTunes Pass

自膠, 睇到唔得了
您必須在您建立 iTunes 帳號的國家或地區為 iTunes Pass 加值。

闊別咗四個月嘅3D Touch Multitasking終於都回歸啦

Yes

pb2應該未有

有冇人係photos入面碌相果陣會lag? 尤其係碌到screenshot, 會卡一卡

ios11.1 beta2 fix左呢個情況未？

千奇唔好del icloud backup
D groups會沒哂

ip7都唔算倒水，不過電腦whatsapp果個有時connect唔到果個問題真係on99，但通知我又正正常常冇事

Whatsapp打新表情唔識變大

你地講果個adblock 係咪呢個??

yes

發現 WhatsApp 唔彈通知主要係半夜訓覺發生
第二朝要手動開

原來較低電量模式啲片就唔會autoplay
咁好心佢就加返個settinf畀人平時off啦

我終於中咗
黃昏msg
btw佢似係server出事，因為我pc auto launch desktop WhatsApp 出事之後show no connection

勁正啊呢個🤫🤫🤫

🤬🤬🤬

iOS 11🤬🤬🤬🤬🤬

🤭🤭🤭

Old news? Adblock update (4.0.0) now drop VPN as requested by Apple and uses local DNS Proxy to block ads.

快啲up上11.1 beta （已有pb）
反正11.0.2都唔係咩好嘢
冇嘢可輸

Whatsapp冇通知係咪應該whatsapp問題 識更新未

🤮

已上pb 2

上咗beta 2 差唔多 11 個鍾

幾好，未見bug
點都好過 11.0.x

有冇包膠 電量如何

打電話仲有冇得返一半？

啱啱開先見到有pb2

屌今晚用部8plus試下pb2先 反正11.0.2都唔係好

冇啦🤬🤬🤬🤬

ios11.1pb2

連唔到wifi?

Wifi assist?

連到一秒咁大把就即刻變翻數據

今朝先試完

11.0嗰時試過出咗街話我連咗屋企個wifi

我部iPhone 8+每逢夜晚12-2都狂斷WiFi
但同樣iOS嘅iPad Pro連同一個WiFi冇呢個問題
過左2點之後部iPhone亦回復正常
Check過router冇set過任何schedule/limit

屌本身想出8+

但ios11廢到咁 粒電又話發脹

真係想7+算

用緊6仔

Same，但係我諗住下年轉會用s9

Fast charging 要比多幾舊水先有得用

自己MacBook 都要買線charge iPhone

iOS 11 弱智app store,WiFi問題,耗電問題

家陣一日點都要charge 1-2次 （0-100）痴撚線

就算A11 同鏡頭都補唔返

日本都開始多左人轉android, Apple 真係要諗諗計手

講真我都想跳船note8

想問下升左11 係咪用唔到果個咩Universal Clipboard

我剛買ip8+都想賣左佢換機.

俾次機會apple 如果11.1正常返 冇倒水冇lag我就繼續用8plus做主機

否則xzp將會成為主機 8plus負責影相拍片 下一代就完全轉會android

Tim cook

跳算就算啦 note8係平過ip

但唔襟用 ip+用3年無問題

an機用2年已經極限

跳就唔會跳喇
不過apple如果再咁落去
我下次會考慮唔買啲咁貴嘅款

睇你點用 過保刷rom都仲好順

如果iOS 繼續照宜家咁發展落去，過多兩三個 Version 都係會用兩年就收皮

Android 自從變一年一大更新再加埋security patch,呢個差距已經拉近左好多

係

三年前部6plus 你試下up上ios11 睇下你用唔用到
6s plus都炆水 又倒水又間中lag+reload app

自己係6用家
Lihkg 定格係app 問題都算

有時打字都lag 到似足以前既Android 咁，wtf

最理解唔到就係電倒水，無論6/7/8 都唔少人反映呢個問題

6, 6s, 7舊電都好廢

我舊年試過有次同朋友旅行 我用6s佢用7 大家交換部機黎玩一日

結果佢部7仲倒水過我部6s

依家用返8plus 情況好好多 但我另一部xzp電量絕對拍得住8plus....

不過人地4k mon, 我地仲係1080p...

Gay Cook.....

得
只係呢個功能本身都未必次次work

咁多人想轉會

Apple呢幾年啲嘢冇乜特色都算
Cut 3.5/usb a/其他插頭都勉強叫做推緊新技術
但連基本嘢都開始柒柒地就真係好難講得過去

變哂好難怪人

淨講容量都on9 la

8+得64 256 最理想128消失左?

反而7+就32 128 256齊哂??

而家邊個先係新機啊? 想人清舊貨/買8+最貴果部都唔洗吃相難看到咁架?

焗你買 iphone X

但係咁貴,又冇左touch id

其實fingerprint scanner 應該有排都唔會被淘汰,佢帶動左電子支付同ebanking 相關既service ,仲有就係唔洗望部機都可以操作,呢個先係最大優點

以前apple 砍lan port 砍cd-rom drive 都係建基於樣野就快被淘汰先整,宜家usb-c / lightning / touch id 自己困獸鬥 好明顯冇左過往sj 既作風...

我都唔係好想屌
但iphone8 ios11.0.2
屌你耐唔耐一unlock就15fps
咁點樣有信心落去

7開始之後已經食老本

4年無新design 8/8+

但就出多條貴到唔值既line

唔記得加返個face id

不過我見好多人都揀7 128

佢cut 3.5 就唔該加多個usb-c port

又唔加,同時又係咁出wireless 就知道焗你買wireless product

但係wireless 個電量同傳送問題都未初步解決到就一下子斬落去

最搞笑係macbook 系列唔cut 3.5 既回應係"要照顧producer / creative media 人既demand" , 仆佢個街,咁做乜又斬usb-a + sd reader + magsafe?

根本唔make sense

呢次iPhone新line up完美體現Apple玩財技嘅極致
每款機得兩個容量
細機/舊機高容量個價錢可以買到大機/新機低容量
表面上好似好多選擇
其實係玩鳩緊顧客

呢次我狠心啲買8+用低容量64算

apple 已經技窮啦... 無得救

利申果仔死忠

真心越做越衰

其實64GB + $8 iCloud夠用啦

未用過咁垃圾既iOS

🤩🤩🤩

部X應該又比佢玩到兩年

gay cook 引疚辭職啦

而家fb app㩒張圖有機會hang機

Cut 3.5關usb c port咩事

咩叫係咁出wireless

唔cut 3.5根本係tim cook屎忽受唔起先留

仲有轉會點都未數到三叔，用htc sony 親生仔果d仲好

其實咁細個mon 4k好難睇得出分別

電腦又點同電話

？

佢cut 3.5 一係就想推wireless audio, 一係就usb-c audio

唔加多個usb-c port 想點? 無得邊charge 邊聽歌/睇片,要人二揀一

我相信係iphone 度留返個3.5 點都比係macbook 留返個3.5 重要

既然捨棄得班pro user 就唔該做得徹底d

即係兩個usb c port?咁佢cut黎做咩，本身就為左小個口
你話唔可以一邊叉一邊聽，所以呢家出無線charge

iPhone果邊我反而冇遇到大問題
不過iPad pro 10.5入轉app果度會fps drop
同埋成日掃走app但當我左右slide

按apple 一貫賺到盡嘅作風 我有預感下年應該cut 埋lightening port 迫你地買無線充電

之後漲電
逼埋你換電

iOS 11有冇人Notification Center swipe唔到去widget同相機果版
11.0.1升到了11.0.2都仲有，依個問題太嚴重

pixel 2 xl 係唔錯既,但係regular version 感覺就係為出而出

google 話功能冇學apple 咁閹割係事實,但係個regular version 既bezel 同 design 仲係停留係2013 都係事實

至於你講到htc sony , 兩間都唔撚入流,一間就出左m7 覺得個design 不可一世無限loop,最近仲玩倒退,boomsound 一係出閹割版,一係就索性拎走埋
sense ui 就愈黎愈stock, 咁點解唔直接用stock? d service cut 鳩哂仲sense 黎有咩意思?

另一間呢就自從出左ommibalance design 之後就死攬,完全走唔出呢個框框(已經唔提bezel 同ui呢兩個死症),仲有明明有能力出最屈機既cmos image sensor 同image processing 既algorithm,但係就無能力搞手機既相關algorithm,出左個960fps slow motion你估下有幾多人會長用? 倒不如搞搞個auto mode,人地又係用你出既cmos 影出黎完全就係高幾班

p.s.我唔係samsung fans ,只係好不滿點解咁多android廠係得samsung 先明consumer 想要乜得黎又attract 到咁多人關注(即使佢software 咁差都好)

漲電免費換點賺？

講真note8 平心而論有啲位幾好

個芒+相機都值回票價啦.

例如？

我都係 今晚就升11.1 pb2
頂唔撚順 用用下以為自己玩緊三年前既android機

用過你就知 xzp sharp好撚多

Note系列個concept係幾好
大mon+筆+所有旗艦功能都加哂落去
如果有一日我真係唔用iPhone
我應該會轉Note（雖然係Samsung

Sharp唔完全關resolution 事，唔係點解Retina會話靚d

個app store 係咪壞左

話出wireless charging, 咁我出街聽歌點wireless charging ?

不妨再睇埋佢宜家個wireless charging 效能廢過samsung

以apple 一貫作風,佢出得呢個technology 就點都係fine tune 過出黎既精品,雖然個主要技術未必係佢invent

以前既trackpad,multi-touch,touch id,lightning port,retina display etc. , 再睇睇宜家既所謂wireless charging / fast charging , 人唔笑狗都吠

好好奇apple 呢兩三年究竟搞緊D乜,睇完9月個發佈會之後真係覺得apple 失左方向,主力推既ai/ml/ar ,呢幾方面google 本身領先好多,唔知apple 點同佢玩,淨係speech recognition 既siri vs google assistant 已經唔洗玩,純技術面apple 輸得仲慘

更新完個battery life 個數好似正常返

當我冇講過
又上返99

我都唔想承認note 8 就係今年機王,但係佢太大,加上我唔用stylus,所以唔會諗

呢半年係apple 係ios 上面補鑊既最佳period, 到s9 note 9 出果陣既ios 11依然都係咁既話,我可以預見唔少人會轉會

有wireless charge尿袋

Qi係國際標準，仲有有人用8 test wireless charge係ok

Fast charging 同wireless 首先唔係自己開始先，仲有fast charging 都係有人試過快叉效果同佢講差唔多

有好多人問點解siri咁廢，係因為siri唔會收客戶資料去build個system而google會，而呢家apple 個so 先用加密方法收客戶數據再build

Tubex出左 揀唔到字幕

1.infinity display

2.fast charging (原裝跟埋)

3.headphone jack

4.定價(iphone x 你話heavy apple tax 都算,咁8同8+ 想點?)

5.battery life

6.a whole fucking package 而唔係戇鳩鳩一d feature 8冇8+有

我仲可以再慢慢數,家陣數住咁多先

一路打字一路諗gay cook 為左keep 住條數睇落靚仔而搞咁多戇鳩野就火撚滾

仲有點解iOS 點解比以前冇咁fine tune，首先之前ios4去iOS 11加左幾多功能，個機功能愈多os愈難寫，所以iOS fine tune愈黎愈難，而an本身差，呢幾年比人百屌成材，所以system方面，其實時間愈耐，大家就會打成平手係正常

講咁耐又點

Gay Cook: iOS11 is already the best. It doesnt need to refinement

1.有wireless charge尿袋 <- wtf? 姐係你叫我買條用黎綁portable dac/dmp 既橡筋既綁住部機用wireless charging 尿袋? 唔係呀fa?

qi 係國際標準我都知,8 用wireless charging 係ok 我都知,只不過佢charge 得比samsung 慢,samsung 有wireless fast charging, apple 冇

apple 既fast charging 就0-50% fast charging ,之後會比samsung 慢慢追過

2.你稍為諗下美國果單兇殺案,apple 連部機flashlight 用過幾多次,閃過幾多次都知,何況問過siri d 問題呢,點會唔知

不嬲呢類voice assistant 都係靠collect 用戶既usage 同 information 去improve 個accuracy 同 experience , 你套system 冇data 又何來improve 呢?

我個人從來唔反對呢D 行為,如果佢收集完真係可以改善好多既話,但係siri 我用左咁耐,除左問天氣,開計時器之後,其他都同google assistant 無得比,即使過左咁多個version 都冇乜好明顯既improvement

唯一淨係靠粒a11屌打人

有時想留返部7+算，想試下oneplus5

我想試note9
對上一次用note2感覺幾好

係咪熄咗 WiFi Bluetooth

使乜比到Siri，淨係講語音輸入，Apple咁多年都咁廢，貌似iOS11好咗少少，但係都係同Google無得比，Google會成句嘢有聯想再岀返正確嘅字詞，Apple嗰個永遠淨係聽到邊個音就岀邊隻字

用咗咁耐iOS愈用愈失望，愈改愈唔User Friendly

好嘅嘢全部執走晒唔知做乜柒
好似iOS9去iOS10個通知改到戇尻尻咁無得根返Group排已經好唔方便

iOS11仲改到拉落嚟變返Lock Screen呢個係乜撚設計
個介面又改到柒下柒下咁，一時個標題就撚咁大隻字，一時又好似以前咁，完全唔統一 又成個介面留白咁多位

最戇尻係個App Store，附近熱門又無撚咗，睇間公司有咩App以前成版咁睇晒向下掃，依家得一行要打橫慢慢掃，Update嗰到以前可以一次過睇晒個App Update咗啲咩，依家淨係顯示得兩三行，想睇晒撳落去又轉去個App嗰頁先得，搞到要轉嚟轉去，多咗好多好無謂嘅操作

講真，從來未有咁強烈轉會嘅欲望

人不要面

你用緊咩版本

11.0.2

冇事

轉咗iPhone 一年都諗緊走

第一樣，原來你指這個
第二樣，我反而有"更多".....ios 11.0.2

下午果陣狂彈unable download

Podcast 好多日都連唔到線

換左部taptic冇咁震既新機返黎

唔係有得較1 2 3？

Benchmark係咪等於user experience係個好問題

其實同android機跑分高過iPhone果個年代一樣
點解Android機啲硬件咁勁
但用落就係冇iPhone咁順
不過依家變左同一部iPhone但唔同OS
點解benchmark差唔多但愈up愈窒

3好似之前1咁

timcock管下你條supply chain啦

up咗做11.0.2未
冇事咗好耐

IOS 11 係咪最失敗既IOS

終於俾我見到smt有貨
qc好似好多問題唔敢買

我發現英文嘅description先有更多，中文就無

好似我部8+ iOS11，6s iOS10 同5c iOS 8咁，部5c行iOS8掃上掃落同掃頁仲smooth過部8+ 痴撚線蘋果

部5s雖然仲係算順 但明顯無咁快

我11.0.2都連唔到

Up 左啦

啱啱再試又連到 琴日連都唔得

想問apple出機, 同電訊商/電器鋪出機 售後服務有咩分別
以前因為可以refund, 有咩問題都換得新機就一定喺apple買

Apple即場開盒有問題都可以換過部Retail unit
其他地方買有問題返Apple都只可以換Service unit
其他無分別

最lag既iOS

如果係鏡頭入塵, 花左少少呢類 唔多覺眼既問題都可以換retail
aos有問題都係換service unit?
電訊商/電器鋪第日有事維修都係拎去apple 如果冇買ac+
唔該巴打

呢一兩個月再唔搞掂就肯定係最失敗

Apple store 買通常沒有折。

而其他有$100-$500 不等的promotion (如是8, 8 Plus)。這些情況個人覺得完全沒有係apple store 買的必要。

平300蚊, 一個唔覺意中頭獎就

啱呀，依家蘋果啲QC有等於無，隔離Post大把喺SMT買8嘅苦主中獎
七八千買得部機都唔爭在嗰3-5百蚊啦

入塵，花呢啲通常都換到，但係黃Mon呢啲就睇Staff，未必換比你⋯

無錯，依家就算喺蘋果買有AC+，如果開唔到機都係踢你去外判(好似係） 開到機就邊到買都可以去蘋果整

AOS唔清楚

唔該巴打, 我最撚驚死點>>塵, 唔太花/黃mon冇乜所謂
爭少少我去apple買算啦 而家仲洗唔洗ir?

點解我之前買個啲鈴聲無晒，再搵返要再比錢

beta2暫時都仲係算倒水

近排帶埋部macbook返工
發現files真係好好用
以前係macbook做完d文件要airdrop去ipad
呢家做完就咁放係desktop 係ipad開files就望到個文件
google drive唔係唔好用 但係入唔到folder

有無巴打轉輸入法果陣會自動無啦啦出注音keyboard???

iphone6,ios 11.0.2,
用左幾年一直有呢個問題

可以打啲表情

你咩機？

唔使 我九月尾都Walk in買到，穩陣就去之前打去問下有冇貨先

唔該曬 八掛問下你有冇換/換左幾多部?

屌你老母apple唔怪得唔撚見左個add to wishlist

有時就咁彈keyboard上黎都load一陣變左注音
原諒我啦

無換過，好好彩部機無鑊氣
真係要數就玻璃邊位有罅，不過唔嚴重可以接受，同我會用套 至少覺得唔值得咁就去換機

只可以講對蘋果失望，造工同QC愈嚟愈差，三星都好過佢

我果部都係玻璃有罅
不過算啦
用套就會遮到

依家求其用緊個$10 cheap透明套包任部機防花
仲諗緊買官方皮定膠套好

有無人知新個個adblock啲setting點較？

我上連登仲係有廣告

又cut野

iTunes又cut app store

7plus

真係好似好多人想轉會
ios11真係好失敗，個UI一啲都唔靚，都唔知整到雞乸咁大隻字做乜
3d touch最好用個multi task 功能又cut左
app store 想睇人地啲comment，又冇得跟日期排
control center wifi bluetooth 個開關設計真係令人摸不著頭腦，完全唔知點解要咁改
倒水電就更加唔使講
night shift又要係control center特登禁多下個亮度
好多野好似為改而改，完全唔覺得方便/靚左
gay cook

6S，七八點果陣上左 11.1 pb2
十點幾果陣上上下連登好似停電咁黑畫面，因為用緊時無留意電量唔知係無電定死機
之後 power + home 無反應，插電源線無反應，插電腦無反應。一路到依家都係咁
唔知係硬件壞突然死亡定軟件問題 用左 iphone 三年第一次呢啲情況

唯一令我留戀係icloud相片既整合

都好 用黎睇返個wishlist

前兩日我部iPhone 7升左iOS 11.0.2，升完app store 完全down唔到野，又update唔到，請問有無解決方法？

見到以前啲 post 話部機唔著一定要去銀城整，係咪真 銀城服務勁差收勁貴又係咪真 咁到底呢個情況仲有咩好啲嘅路可以行

希望佢第日有返

有無巴打解答到

緊急
有無人知點解iphone reboot機後無端端disable一個鐘

比返部機人啦

一路都用開皮，去到8+先第一次轉用膠
手感一流 不過聽聞好快收皮
皮就開頭好冼手，用耐就唔會，不過都係好快殘

App Store Comments唔跟時間排又係好反智
Android都有得揀跟咩嚟排

有冇推介邊間街鋪換電
6s用咗兩年 3個鐘收皮

ios11真係史上最差
半個iphone迷都係咁話

iOS11
連最基本嘅設計都攪成咁，真係蘋果已死

嘩真係好廢

望完之後入左腦，以家啲強迫症開始發作

偏好的語言順序冇啦啦多左 丹麥文
刪左之後，有啲英文字 用朗讀功能會變左丹麥文發音
我想要英文啊，刪左丹麥（偏好的語言順序）都冇用

Donald trump 讀左做 都拿春

重設所有設定 都冇用
好低級的bug

屌你老母，Dropbox係咪痴撚咗線，新Graphic好撚柒呀

iphone7 無64

因為無 7 64gb 32驚唔夠

華強北 百易通

訓前60%電，訓半夜起身望一望部機得返20%

整個電池用量來睇下

夜晚開左勿擾

有無人lihkg一入圖片就彈app

岩岩比左$8 iCloud
但一backup就話上次備份時有部分檔案無法使用
知唔知點搞

刪back up, try again

照back多次

Nice telegram background

7 8 都仲用傷殘係咩玩法

Apple 好似請撚咗好多呀差做工程師

覺得鬧鐘細聲左好多

即係耗電關TG事？

Whatsapp先係大佬 唔明點解係我先咁
其他人都無chur得咁勁，whatsapp差不多永遠第一第二

雞乸咁大隻字呢種風格真係唔知想點
嗰陣music app搞成咁已經好多人屌，點知佢原來想成部機都轉成呢種風格

明明ios7係平面簡約風
而家就喺呢個層面上整到啲嘢一舊舊大大件，老人機咁大隻字
本身隱藏嘅掣就放晒出嚟(有啲唔需要左掃show出嚟嘅嘢佢又加咗落去 )

有冇designer解釋下呢個係咩趨勢嚟

唔太覺得lag同倒水電
但wtsapp要撳入去先收到訊息

隱藏啲常用button真係好on9
之前音樂隨機循環單曲隱藏左，搵極都搵唔到，唔上網查都唔識用

長開電腦入面auto launch desktop?

好多group?

少用desktop版

長期喺頂嘅gp,4個咁上下

但佢而家大大舊"播放/隨機播放"放咗出嚟
真係唔係iphone一直以來嘅風格嚟

下拉式先show到"播放列表/隨機循環單曲掣"其實係佢設計失敗，唔關隱藏問題事
ios6之前甚至去到7都係好地地
其實ios6之前隱藏得仲勁，好多嘢都收埋咗
而家嘅iphone係冇咩"秘密技巧"可言

ios11.0.2用用下啲動畫超lag
reboot先冇事

講野多唔多？

唔係你，係佢地

真係睇唔透

我開始信劉翔講既野 佢話steve死後兩三年既野都有份參與
姐係可能去到iOS 8/9都仲有steve批
但係而家...

其實ios7都已經好唔sj

其實 6,6s 都唔洗主動用......

未壞就主動用，咁粒制同壞咗有咩分別

部5仔用咗成5年
從來冇用過殘廢掣都仲未壞home
啲人根本就係人云亦云

平時啲人又強逼症，又審美專家

又話黃mon，又入塵，又iOS 10,11 design

自己竟然主動放個 100x100 嘅死點係個mon 嘅左右

冇逼你地唔用，照直講啫
不服來辯

6s 開唔到機要去 tso 比檢查費同 2348 整係咪點睇都唔划算

唔值
2千三 我寧願買二手
一震整完 佢又壞其他地方

岩呀
由其今次
勁多低能兒童係咁問係咪bug係咪有問題

唔抵

整機要2千幾

$2300我放我果部比你好過啦，係台灣包左膜但上星期撕走左，冇花冇暗病 仲可以去apple store免費換一次電

唔介意mon細嘅話買部SE好過

多謝上面咁多位意見先
我都覺整係唔划算，不過部 6s 之前無事無幹又仲好好用，都無乜心機換。換 7 同 8 個樣又似功能又無大分別，依家都係諗緊換唔換 8+ / 7+

我換8+呀

部6s 64GB唔知放幾錢好

如果你買7+係想買128嘅話
俾多兩舊已經可以上8+ 64
我係你嘅話就出8+

無啦，64 夠用
想 8+ 64，但又諗好唔好平啲要 7+ 64，之後又諗咁好唔好要 8 64 話哂最新產品，然後又返去諗不如比多一千直接 8+ 64

窮撚就係比較麻煩

6s
64夠嘅話
今代真係買8+ 64最抵玩
齊哂最新嘅科技（除左窄邊同Face ID）之餘又唔會好似以前16/32GB咁窄使

64 + $8 iCloud夠用

6s 64GB，MOOV有260首歌都仲有13GB淨

話時話 我SE 上左beta2之後 慳電左好多
平時8半出去 到3點已經得返20-30%左右
今日到3點竟然仲有62%

11.1beta 2 ?

而家升先

ios 11.0.2
whatsapp唔知點解lock左screen之後唔識上網，d msg完全收唔到
直至開番screen

請問應該點解決？？

有無人覺得whatsapp 自己錄音把聲好怪

App store 係咪仲死緊？update 唔到嘅

Iphone 同ipad同mac都用同一個iCloud ac
但係點解mac同ipad睇唔到iphone safari上緊咩網
舊果部iphone又睇到喎

Iphone8就睇到

Document and data 嗰度好困擾

我尋日又係呢個時間
夜晚又順

不嬲自己聽自己錄音都怪架啦

ios11 +粒電會漲已+未代2014年設計 已經唔想買

我唔sure係唔係11.0.2先有

whatsapp問題

我都係咁，後黎發現唔知咩原因鎖機後會自動斷wifi,禁返着部機左上角個wifi icon要等陣先出返黎姐係証明斷左，google過好似無咩解決方法

我8+

8 仔每晚訓覺都會咁

咁其實係whatsapp問題定係ios wifi？

5c一岀即買撳到今日當iPod Touch用仲撳緊都未壞

8+無事喎

最易壞係iphone4, 之後apple換左個home鍵設計已經無咁易壞

iPhone4試過用手指彈返生個Home掣

8+都無事

有冇人試過咁hand住左
唔可以touch

我老母部an機都無斷我屋企個wifi應該就無問題

想問下大家下次發佈會是咪要到2月啦？

用左ios11.1 beta2一日

介面順滑流暢 全日都冇再試過unlock完變15fps

待機電力同11.0.2差不多

強烈建議11.0.2用家升上去

我用緊iphone 8plus

Photo album碌相會lag個bug都冇埋

又有返3D touch轉app

希望正式版電量會再提升

電量唔夠咩 ？

原來係關我個壞咗既 whatsapp 事
del 咗 WhatsApp 即刻全部 app usage 都正常晒
轉頭 restore 返 WhatsApp 先

冇7plus ios10咁勁囉

有, 要熄機先得

btw 張wallpaper好毒

iPod touch 4 iPad 1 都未壞啦

我部iPod Touch 2 之前Home制都未壞 部機就壞左

屋企部第一代iPhone粒home制都啪啪聲
不過部機壞左開唔到

THX bro 👍👍👍

6s個陣有
8plus 無

我係今日晏晝話 6s 壞左要換電話果位，最後換左 8+ 64 銀 希望部機生生性性

以前部機唔壞就唔知，一壞發覺 iphone 壞都幾麻煩......買機果陣藍精靈又特別提我無左 14 日退貨......

Beta涉及風險
升級時要審慎

屌 icloud restore 返 whatsapp 之後又變返 settings -> iPhone storage 睇唔到 whatsapp 用咗幾多同埋其他 app 又變返上面張圖咁

8 仔插 macbook 上到 86％ 唔識再上

唔知work唔work

之前 reset 過 settings
屋企叉無問題，尿袋都無問題，係插 macbook 唔識上

Offload 個功能即係點?

刪app唔刪閃卡
再裝返個app啲閃卡就睇得返

唉屌岩岩想落番10.3.3先知前幾日閂左認證

之前試呢個功能嘅時候已經發覺自己好多game被offload左
即係我好多game都係淨裝但唔玩
所以更加肯定我64gb夠用

11.0.1
Spotify 聽緊歌，之後熄左screen 就校唔到大細聲，有冇得攪？
仲有我alarm 唔響，只有震

想問PB既backup用唔用得返落11.0.2 想升試下有冇改善 11.02 真係用撚到火都黎

廢時PB仲閪過11.0.2 就大撚獲

大家有無呢個問題？
IOS11 係咁彈更新提示 但又唔比我選擇就自己消失，唔到一分鐘又再彈出黎 loop再loop，連自動鎖屏都用唔到

唔得
不過iOS11基本上已經去到谷底
照升其實Nothing to lose

屌真係好想轉會 但係mac同iPhone既連接又太爽 好撚茅盾

11.1 PB 6S 都順過 11.0.2 7 Plus

唯有等

Pb2好過11.0.2多多聲 真心升得過

咁樣搞到我想換note 8

暫時想換one plus 或者pixel

真係轉嘅話我會轉Note 9
不過到時好可能會大遷徙
電腦由Mac轉Surface
電話由iPhone轉Note
淨係留番部iPad Pro

我都係咁打算 不過同你小小唔同
轉左an 邊部都好 想買XPS多d 其次見到surface

升左11.0.2 WIFI 得1格

11.1 仲有無 WhatsApp 唔彈通知問題？

等到頸都長

用家要買到應該下年3月LA

到時SE2登場

Lm

如果27號訂到既話
諗自用定放左佢先都會諗到頭痛死

有，好戇鳩，要撳入去先睇到

有冇人覺得11.1 Beta2 啲電量比之前好咗少少﹖
真係唔多 得少少

岩岩升左 睇段AV 5分鐘倒左我5% 之後就慢慢正常咁跌 睇YouTube 又倒一下 之後碌fb又唔倒 屌apple 你玩乜撚呀

不過d animation 真係快左順左

有冇人可以加我去BETA?

IOS11啲電真係戇鳩
之前仲用緊Beta嗰陣
諗住佢仲係Beta倒水都算啦 仲忍耐下
點知而家出咗正式版都一樣倒水
係咪戇鳩鳩﹖
垃圾Tim Cook真係食屎大

public beta

我都係6s換8plus,有無覺得重左好多，唔多就手

有，要雙手揸，同埋開始覺得要買果啲 iring 類嘅野幫手 hold 實部機

第二點：非原廠零件

出埋11.0.3，應該好快收埋 6S 嘅 10.3.3

竟然星期三有更新

6s換8+
其實好快慣

原來都幾多人6s換8+
係咪因爲夠兩年想換機
但X又太貴
所以由6s換8+比較有換機嘅感覺？

+你地唔覺真係太大部咩

係
不過用左兩年細機總係想試一次大

今年大細機鏡頭好似真係差好遠 唔夠光既情況下8+表現好好多

冇乜意慾買細機

一星期一個正式版update，仲快過beta時期

未做好就咪出住啦屌

fix唔晒啲嘢又出，其實都幾滋擾，個update過程又唔係快

一樣唸法

唔係一樣架咩

其實x個mon 只係長左，闊少少，同iPhone 8真唔差太遠如果睇片，所以plus 係大既極致，睇死apple出年會出x plus

但iphone 8plus 真係有晒x 既大部分野，仲要平2k, 講性價比，一定係8 plus, 但同意係大左啲

想問下而家6S Plus可唔可以down返落10.3.3,閂咗認證未?

人像模式好玩

同真係相機有得flight

Plus先有雙鏡頭，有人像mode 同埋係咪HDR會好D?

各位11.0.3 如何

0.2好廢下

strong hold 0.1 算

做咗勇者up咗上11.0.3

等報告

下晝update左上11.1 beta 2
左上角Wi-Fi隔尼係咁出個菊花喺度轉
Reboot左都係咁

8上左
expect 99% 無分別

landscape mode個bug改左未

成日打橫會無左一半

Up左0.3之後部7+個ig唔彈通知
但另外部6s就無事
試左好多次都係咁
Del完再down過都唔得

由得佢background run佢就會彈notification

宜家用adblock佢status bar會show vpn logo?

我想知會唔會用用下kill左要再開多次app

我上網買左apple care+ 佢email埋個證明俾我
但點解保養個到我係寫我未買？係咪要等佢更新

Boot機要重開多次app

屌 垃圾到咁 2.8.2長hold算

有冇Ching用iPad 2017上11.1 Beta??
有冇伏?

而家11.0.3...WhatsApp通知好似正常返

有冇6s 巴打升完11.0.3之後
touchscreen 個靈敏度低咗
經常touch 咗無反應要再㩒多次

好似係㩒home 制出返主頁之後會有一兩秒㩒唔到其他嘢

有冇人知邊間retail store有7仔細粉128現貨

打去啦

從來唔 kill whatsapp，但係訓覺個陣就會開始唔彈直到第二朝自己禁入去

Reboot左一enable返都會show vpn logo

新版一開一定會show vpn

無
除左6s

11.0.3冇咩分別
其實舊機獨立單一app咁用冇咩問題，一multitask轉去另一個app就lag到食屎

呢部野算新應該冇野既

用3d touch撳佢可以cap screen

個Snapchat 一開完唔kill app有條紅色bar係上面做乜9

6sp 升咗11慢到癲，回到同5s差唔多
有無巴絲跑下分數有無低到

呢個太誇張 我部7仔都係跌左一萬分姐

ios11 手動預覽片可唔可整走個播放掣

on99咁出現係中間

btw尋日台機出左8+

又無咩問題喎

唯一問題係成日個mon 觸控突然無反應

要home掣出番去先

Iphone 7 10.3.3係咪冇乜可能會再開番

有無巴打用iphone7個單手模式
有時會變得好唔靈敏，成日要大大力先觸發到，
Reboot又會變返正常，但過一排又係咁

no

Chok仔有無上11.0.3 感覺如何

屌apple屎忽

8plus ios11.1 pb2 unlock animation硬係覺得有d framedrop

8+是咪照升11.0.3亦可 ?

好似分別唔大
費事升

上晒11.1beta

11.0.3 wfc

喺七仔入咗iTunes pass 等咗幾個鐘都未顯示到我帳戶有錢是咪正常

正常即刻有

入AppStore 睇啦

睇咗 都係冇

出完11.0.3下個正式版係咪會係11.1？

本身用到嘅mfi 線Up左11.03 用唔撚到，仆街

11.0.4

11.1 beta la

出完11.0.4下個正式版係咪會係11.1？

11.0.99

11.0.5

有用咩

線廠冇交保護費?

我都諗緊上唔上beta 我想問之後有11.1正式版，係咪乜都唔洗搞？

11.0.3 單手模式好似fix 左
但podcast 依然load 唔到

8plus

7+轉8+
感受到個變化仲細過6->6s

網上咪講左起碼隔兩代先有明顯分別

以而家個生態，7 plus根本最少可戰兩至三年

以呢幾代嘅iPhone黎講
只有由細機轉大機先會有換機嘅感覺

利申6s轉8+

iPhone用4年差唔多
個分別爽到

我忍唔到四年
去到年半開始已經覺得部機追唔上時代

要delete返個profile 好簡單

apple唔support你部機更新我就真係會咁覺得

可唔可以講下點

真係痴撚線

6->6s 其實分別幾大下
5->5s, 4->4s 都大大大大過 7->8

6s 2gb ram已經差好遠, 仲有3d touch
5s 有touch id同最靚既金色, 64bit
4s 1gb ram, cam勁左, siri

8???

iPhone X Supply Revised Lower Yet Again as TrueDepth System Still Faces Production Issues
A new report today yet again suggests that customers looking to get an iPhone X this year might face quite the challenge.

Jeff Pu, an analyst with Taipei-based Yuanta Investment Consulting, has cut his forecast of the number of iPhone X devices that will be produced this year from 40 million units to 36 million. It's the second time he has revised down his estimate, which originally totaled 45 million earlier this year.

The underlying reason is that Apple's suppliers are still struggling to perfect manufacturing of the iPhone X's TrueDepth camera and 3D facial recognition system, according to Japan's Nikkei Asian Review. We first heard about the production issues from KGI Securities analyst Ming-Chi Kuo a few weeks ago.

Multiple reports have claimed it has taken more time to assemble the TrueDepth system's so-called "Romeo" module than the "Juliet" module.

The "Romeo" module reportedly includes the dot projector that beams more than 30,000 invisible dots to create a precise depth map of your face, while the "Juliet" module includes the infrared camera that analyzes the pattern. Together, they help power new iPhone X features such as Face ID and Animoji.

Pu maintained his belief that the iPhone X will enter mass production in mid-October and begin to be shipped from China to the first wave of launch countries next week. iPhone X pre-orders begin Friday, October 27, just over two weeks from now. The device officially launches Friday, November 3.

7>8 無線充電

無線充電但唔可以拎起用，不如用線充，仲可以拎住用添

多鳩餘

8影相好左架
我都7+轉做8

有用既..但唔係「用緊」果時既功能, 有d 似係比多個option你叉電

但...........換來係..............爆炸

我賣得出部6s就轉8plus, 唔想放比收機佬，因為仲可以去apple免費換一次電

當年3gs 仲痴線, 快幾倍

同埋我睇中佢粒A11
我諗暫時未發揮到佢粒u既能力
因為我用7+ 啲電都尚可以
我而家用8+SBC 直頭一日24小時唔叉電上網睇片打機都得
不過以update ios既速度黎睇
我諗到ios12先見到粒A11既真正威力

阿 你提醒左我
我都係因為有人5K接左我部7+
我先轉機😂 唔記得左呢個係最重要原因

5k買二手7+, 係邊度搵呢d水魚

痴線
買果條友係咪太有錢

但到時2-3gb ram唔夠推

iphone 11全線4gb ram

11.0.3

Setting > General > Profile

裝左先會有Profile果個位

一樣的睇法。

除非 wireless charging at a distance 落實。

3Gb ram應該可以玩多一兩年
但2gb ram果啲

3gb ram唔係有1gb去左個鏡頭咩

聽人講

唔係

聽chok講

其實呢個問題同電腦遇到既問題一樣
發展到咁上下 Ram就唔洗太多
正如當apple 發展64bit u果震
其他廠話多餘一樣 當年intel都係比AMD打低 係64bit方面
始終我覺得cpu,gpu緊要過ram
不過如果iphone8 有3gb當然最好

true tone好撚好用

用得晒架wo 3GB

8plus粒電好勁咩？

想問下iphone可唔可以去apple store trade in ipad?

比想像中好
可能因為6s真係倒水得太恐怖

6仔換上去8plus係天堂同地獄

由iPad air 1換咗iPad 2017 好撚正 又平過iPad pro 應該2017一出就換

不過除咗cpu Touch ID 好似冇換過機咁

有無巴打解釋到個原生注音點解成日走出黎

Split view

7+ 128 賣左俾先達佬都5k
不過紅色

10.3.3 認為關左

11.0.3 仲未解決倒水電問題
用Line 覆mag覆左5分鐘已經無左2%

Ceramic Apple Watch with iPhone X
點解兩邊隻角空左既，個signal同電量跌左落黎

App問題

你肯定關ios11事？？？

4s,係512mb ram,5先開始1gb

要買x就等返大半年先好買
如果唔係全部app都係咁樣

假野

你地覺得apple 會唔會出x plus?

即係當有正式版岀，就去果個位del左beta個profile ，就得？

點樣先有免費電換?

唔用原生keyboard 會被kill apps ...
kill完就變成咁…

Apple campus 呀。

有一批6s啲電有問題，apple有換電計劃，合資格3年內都可以免費換電

請問iTunes pass可唔可以用黎買IAP同iCloud storage?
如果可以點set個payment method?
個pass已經有錢

有冇人升左ios 11.0.3
用3dtouch 會冇左下震
重機完先冇事

SE升左pb2 電量幾好

咁古惑
咁用Kaiboard啲人有無事

Lihkg真係好食電

iphone 8plus 玩5分鐘冇1% 拍得住pes2017

另外 iphone8+ ios11.1 pb2 睇youtube又係倒水咁倒 之前iphone7 ios10睇youtube明明唔係點扣電

Tim cook

陳年plus仔code問題
以前plus仲誇

彈到九彩 你開kaiboard出嚟要load幾秒,仲要睇你好無彩,唔係之後會彈返去原生keyboard>無限loop

podcast唔得可以試下del晒啲訂閱再喺itunes加過
我唔知係咪因為咁解咗bug

WhatsApp 出咗update
你地睇有冇fix到？

狂彈手寫，應該唔夠ram就會咁

係
以前頂多彈一次轉返就ok

被逼用返原裝

正解

我用firefox focus, 唔可以用third-party keyboard都會彈「注音/手寫/筆劃/Japanese/English(US)」其中一個出黎

iAccess彈注音
Kaiboard彈手寫
BTW iAccess買齊中英混合,swipe左右同聯想字已經成舊水，雖然會keep住更新...

其實iAccess真係好用,但係咁彈注音
試過原生打倉頡好慢,個size又細

仲係用緊6仔 等x

咁咪萬幾蚊

Apple好似完全冇心做野比第三方keyboard run好d

我記得望遠講過話Apple比好少ram第三方keyboard用 好多限制

以前Jailbreak年代有用過，但用慣kailboard唔用iAccess了

如果1GB RAM機，又冇可能比好多ram個keyboard…

度度都無ip7 128gb 銀賣

Online store啦，等幾日

Appstore又做乜撚野

明明whatsapp有更新 但又冇顯示

我個whatsapp仲係2.16.60 係appstore到最新版係2.17.61但又唔彈update俾我

Reboot左機都冇彈

ios11.1 beta

快啲feedback

iaccess我唔會彈注音喎係咪你setting有野

ip4用到而家 以前好似要$98

用慣咗真係好難轉，雖然用返原生又唔會話真係好慢

以前jailbreak版順到仆街 仲要係iPhone 3G

應該係6仔唔夠ram問題
似係所有第三方kb死症

有冇多出快充牛介紹

胃信好d wo
Apple個價慘過餵狗

WhatsApp冇彈notification係iOS 11先係咁？
IOS 10有冇事？

我部機棵跑花撚哂
實被人瘋狂扣錢
所以apple算

咁放比細鋪啦

我個frd 6plus 爆晒mon d玻璃碎會一粒粒跌落黎 又崩晒

去胃信扣到得900 放去細鋪2000

如果用倉頡我諗用返原生都唔係需要好多時間適應，但用開速成既話用原生真係慘過食屎 D字成日要搵係邊，用筆劃可能仲快

加上kaiboard個中英文混合輸入真係好好用

ios11.1 beta2好似倒水過11.0.2

有冇人分享下11.0.3電量如何？

6s，好過11.0囉，我覺得.0.2同.0.3差唔多

嘩 有無得介紹 我部 6 仔 64gb 又係爆芒，不過唔會跌碎

iPad 3 trade iPad 2017 去邊度好

原生速成都有記位，習慣都係時間問題
不過原生個記憶成日變，其實唔多方便
加上kaiboard連打反應其實係好過原生，唔知點解
同埋kaiboard嘅v掣paste、swipe、快速del真係用到慣晒手勢

呢幾樣真係用熟左 轉唔返

早果排kaiboard成日彈，因為我有set日文keyboard所以會出左日文出黎，試下用返原生，因為swipe都有3d touch有同樣功能，但冇paste同快速del、中英混合輸入真係好唔慣

個rss player 唔知發咩神經又睇唔到

條link 又做咩屌

online store 買係一定要送到屋企？ 想分店拎

一係office拎啦
冇得寫分店拎㗎

宜家用緊iOS 11.1 beta
如果delete左個profile
係咪有得down返去iOS 11.0.3?

De 唔 delete profile

都可以降 11.0.3

SE 11.1 beta 2

Thanks

屌 iphone 8+ ios11.1 beta2頭幾日明明好核電
呢兩日又變返倒水 3~4分鐘冇1%

開wallet app之後，㩒尋找wallet的app，之後只出一堆文字，求解

利申：7 plus iOS 11.0.3

你當呢度apple support 咩
Bugs 咋

唔好意思巴打

點樣快速delete 啊

3D Touch del

kaiboard唔好處係你打倉頡無得按space bar要要按上面粒字
如果唔係我都會支持望遠巴
原生因為個keyboard啲制細得濟,一按錯成串字都打錯
轉英文又慢,有時打完中文再打個d字又要轉返中文再入,比較慢

8+ 11.1 beta2, 我覺得差唔多

我課左金 點知到而家都未用多過一日

我都有 但真係搞唔掂唔按space bar

Se ios 11.2 beta 有時有hang死問題

行app嗰陣會Freeze咗喺度郁唔到...連登會、Tubex會、safari都會

快速del係點del

禁住del果個掣再左拉

thanks~ 依家先知有呢樣野

Wow 用AirPods tap siri 問問吓都可以respring

所以依家用熟左返唔到轉頭

我d fd都問我點解手機打字都咁快

iOS

問左胃信trade到18xx
iphone6 128gb

why you tell me this.......................

依家邊個啱邊個錯都未知
可能你以為錯果個先係Tim cock嘅真正想法

呢啲應該係好基本嘅設計準則
我諗讀design/typography之類會有教

Gay cook: 我地apple要創新，打破原有規限

ios9/10 update music app已經畀人話似小學雞作品
點知成個ios11用晒呢種小學雞風格

iTunes成日一開就話我iTunes Store作業已過期可以點搞

屌你老母煩撚到一開要人打三四次password

有冇人知點搞

圖？

個iTunes未update?
未見過呢舊野

垃圾ios11 熄左動畫效果好鬼順
Apple班撚屌 整個11其實有冇用過 啲動畫成日冇都frame drop

老chok 依然課金

係囉屌

以前iphone一向出名動晝順 依家卡住卡住咁

Gay Cook條撚屌真係食左屎

成班廢柴一年整一個大update 都整撚到咁

今日收工去出7plus 反正夠用慳番千幾蚊唔上8plus

6plus用家

升完11.03 好似順左d ip7+

FB個通知收左皮？
幾個鐘都冇野彈出黎
但D fd係有出post的

利申 IOS 10.3.3

點解我搵唔到whoscall個更新掣？

想請教下chok巴
知唔知淘寶有無d厚身、又緊既全包TPU軟套for 8+

我買左幾個但又簿又鬆，mon邊同機身既接合位都包唔實

Chok巴已經變左萬能key

Starting in early October, Apple corporate employees in the United States began testing Apple Pay Cash internally in the iOS 11.1 beta, suggesting the person-to-person Apple Pay feature could be introduced in iOS 11.1 despite its current absence from the iOS 11.1 developer beta.

Apple has now expanded its internal Apple Pay Cash feature to its retail employees, making it available to a much wider range of people for testing purposes.

Retail employees gained access to the feature today and have been asked to install both the iOS 11.1 beta and an additional internal-only beta profile to unlock the Apple Pay Cash feature. According to the retail employee who spoke to MacRumors, Apple is also requiring iCloud accounts to be whitelisted to use Apple Pay Cash.

The Apple Pay Cash setup process can be seen in the screenshot below -- it asks customers to verify their identity with name, address, and social security number.

Apple Pay Cash works through the Messages app and is designed to allow for quick person-to-person money transfers, much like Square Cash or Venmo. It's available as a dedicated iMessage app in the built-in Messages app, with cash transferred through iMessage transactions. Though most Apple Pay Cash coverage has focused on the iPhone, money can also be sent using an Apple Watch.

When sending cash, it can be sent from a linked debit or credit card, while received cash is stored in an Apple Pay Cash card in Wallet that can be used for purchases or sent to a bank account. Sending cash through a credit card incurs a 3% fee, while sending cash from a debit card is free.

The Apple Pay Cash card available in Wallet is being made available through a partnership with Green Dot, a company that offers prepaid Discover cards.

For Apple Pay Cash to work, both parties need to have the feature enabled and activated. Money can only be sent in a one-on-one message, with Apple Pay Cash not available in group messages.

On the Apple Watch, the interface requires you to scroll past the Scribble icon in the Messages app to access the Apple Pay button. Tapping on it allows users to enter a dollar amount using the Digital Crown or on-screen buttons. Payment is then confirmed via a double click on the Digital Crown, but scrolling down allows for users to choose a different payment source than the default.

Apple first announced person-to-person Apple Pay as an iOS 11 feature at its Worldwide Developers Conference in June, but it was not implemented in any of the iOS 11 betas and towards the end of the beta testing period, Apple confirmed it would be coming in a future iOS 11 update.

Apple Pay Cash is not present in the current iOS 11.1 beta available to developers and public beta testers, but given the expanded internal beta test, it appears Apple is nearly finished with the feature and is gearing up to release it as part of the iOS 11.1 update.

訂造百幾蚊個，可以印埋圖案係上面既要唔要？

反啦反啦

Android 仲有d 決定性嘅差距令人轉唔到機

無邊都用得
其實唔難

反咗好耐

你睇下呢個點

唔係下面左手邊第二個制入面果版咩？

用iteuns backup完話我部電腦唔夠位放唔返個backup檔落部機到 但個c drive仲有成850GB 要點搞

上左正式版11.x到而家11.1 beta開low power mode玩白貓入空島會疾疾地
明明之前 11.0 beta 7，8果陣都唔會咁

係
正常用ios嘅人都應該會覺得未衰撚到要轉機
係咪用咗iphone冇耐咋

淨係某啲app無android版已經唔會轉

而家係咪無得自己擺 alert tone（notification sound）入 iphone
自己係電腦過咗落去淨係變電話鈴聲淨係可以係 system setting 度轉
我想整 whatsapp

又一城 iphone7 齊貨

iphone 6 64gb 崩得有啲嚴重
樓下問過價 $1600無崩 我個部收$1300
我仲好唔好去先達個啲格下價
定係少2，3百放左佢算

我部6仔崩3邊個touch id壞埋

11.0.3 電同11.0.1比係咪有改善到？

利申ip7

我部touch screen半壞既 5s 收300

仲放到1300咁多
有d心動

請問......ios 11 app store 係咪睇唔到其他用家買既app?

淨係搵到 "you might also like"

UI好柒..唉

應該係咁壓價

正路仲放到$1500-1600

以為仲值$500以上

我壞到個mon 好多條線 會自己打字

Help

push

有冇巴打幫手

我128gb仲放到$17xx

有冇巴打壞過3d touch

去apple整完mon返黎發現3d touch 唔work

想問下如果放IP7 黑 128GB(底部有小小甩漆),邊到放會高價D?

nope

再去整過

上dcfever放

又要科水?

本身都冇事係爆左先去整

點會 你整完先壞wo 咁咪照同佢講

我有一部電話有ad block2.8.2
有冇得係個部電話copy個ipa去另一部電話到？

係咪accessibility 熄左

應該唔係喇

Reboot, 除mon貼, 重開3d touch都試過

經歷過10.3.3，11.0.3都唔得

死症
我都中

有保養架喎？我指比錢整都有架

我都中左，依家backup唔到都唔知點搞

CHOK巴你用緊fiio k1聽歌，咁用咩app播歌架？

moov
同埋內置 用碟入歌

但係我iOS 11好似用唔到舊野

fiio L19唔用得啦？
我諗住買呢條
個賣家話就算去到iOS13都用到

推

有冇ipad air1 升左11
建唔建升？

setting off咗？

唔知係條線定係iOS問題 部野有通到電有燈但係聽唔到歌

咁你依家用咩聽歌
原廠lightning to 3.5mm線？

上左11之後用多兩個app就kill左之前嗰啲
Ram management 癈撚到

Lightning轉3.5mm出d聲有冇唔同

其實Photo 個Summarize Photo 有咩用?
我開左同熄左都唔覺有咩分別...
有冇人講解下

佢到咁上下時間就會提你過去一個月乜乜乜咁樣，好似係

升左
唔建
我覺得最有用係keyboard可以打埋符號同record screen
好似YouTube睇過iOS9快過10快過11
但係9同10係慢左勁多，10同11就慢得冇咁多

6plus 2千咁高??

但放apple安全d喎

你知而家除非成個drive拆出黎 唔係都好易俾人recover d data出黎

7plus升11想死

其實ios洗機會write 0囉

想問下ios10.3.3係咪用唔到ibackupbot改backup?
想由ios7過line backup落ios10

我聽落廢過iPod Touch 5既聲

而家冇啦 早兩個月未出8

屌 咁又唔係好想轉8+

木耳表示聽唔到

K1出嘅聲正啲

有開到

都要睇用咩聽，source係咩，iPhone係推唔起好多耳筒架喇，但至少唔好差過依家先

利伸：535+moov

巴打聽開咩歌
想知535聽流行夠唔夠力

直接落d舖頭試吧（雖然試聽果對上面d耳棉會有好多耳屎） 每個人聽感唔同

我主要都係流行曲，以前淨係用過apple原裝耳筒，earpods同urbeats, 果時買535純粹見外型幾靚就買左

出左部8仔

感覺上係 唔知係咪心理作用

升左11.0.3，突然成部機好lag
8plus

其實放到幾$$$$$$$

4000左右

Iphone SE 64 Gb 大概放到幾多?

我都有部想放

上Carousell 睇啲人放2200

我都有部6仔64gb唔知放到幾多...

個個都想放SE

琴日新買既 iphone7 128gb
用電算唔算正常？ 我facetime 2 分鐘左右無1%電

on咗最大分別係你用縮細mode睇佢唔會show晒所有相
如果你想用縮細mode搵相就搵唔到
所以我係off咗

唔敢講正唔正常
不過我自己用細機既經驗係99%開始，大概2分鐘扣1%電
行LTE、75-80%亮度，真係on screen大概用到4個半鐘左右

而家部6仔keep住係微溫，我諗係因為咁燒電

我搵唔到呢個設定既

7仔舊電不嬲廢 同6,6s差不多 你個用量算正常啦

識買一定係買plus機

7仔又respiring

你哋用邊個app block廣告電話？

你用緊咩耳機呀

正常價?

唔知，希望128過多半年仲賣到2000

出兩次

whoscall

垃圾215

個kaiboard彈撚到痴線

唉 ios11 ram management真係好撚廢
得四個app係background都可以係咁reload
然後本身whatsapp噤個錄音制部機會震
但唔知做乜 又唔識震
利伸 8仔

電話聽就冇乜所謂啦，駁黎駁去仲麻煩

8+ 用ipad個火牛已經充得好快

7仔啲ram management 明顯失控

Whoscall +1

SE 64GB都2200, 我部仲可以換電既6s咪可以放3000

依家whoscall更新左係咪變左無得手動update

iPhone 7 128gb 啞黑翻新機仲有冇$4000 ？

好似係，但如果佢識自動update, 咁方便手動禁啦

我買人地部一年保128gb 啞黑新機
都係4900 你自己參考下

想問下 我ios9 係咪冇得update 到ios10
一update 就要去到最新

除左6s細機可以10.3.3，其他機只可以11.0.1-11.0.3

係wo 原來冇左

whoscall 同 jima 有咩分別

正常lightning線冇分正反面，點插都叉到電。依家其中一邊向上插叉唔到電，係線定機嘅問題？

單靠呢D口供, 係唔知, 搵多條線試下啦....

線問題，Lightning死症

試另一線或機就知道

左, 應該係線

啱啱再試又得番

8個電都好正
如果淨係safari
基本上接近1分鐘on screen = 1%

有無人其實都覺得apple個taptic engine好撚正
個heptic feedback真係好好feel

初時轉iPhone 7, 用左一排先知係假制

用過taptic engine 之後 用返其他機完全接受唔到

係呀

1%=1分鐘

部機用得100分鐘

講錯 係1個鐘10%

有無咁撚襟 plus都做唔到
低過10%光度+wifi?

試吓send iMessage啲effect
正到返唔到轉頭

新機實襟用㗎啦
下年up去iOS 12就見真章喇

部機擺係枱，震嘅時候冇乜聲，係咪關taptic engine事？

可以咁講，因為以前震子上下震
Taptic Engine 係左右震

多謝解答，啱啱由5s轉8+，以前部5s震嘅時候好嘈，我仲以為我部8+有問題

頭先部機無啦啦出現西瓜影音
仲要我冇買過呢個app

最新的iTunes已經無左app store
要由iDevice入

用呢個overwrite佢就有返

我係6s 細機 ios 9.3.3 但點更新10.3.3

呢d test都唔知點做既
部部都咁鬼長氣 閒閒地都成7粒鐘
如果睇返youtube 上面既drain test
亮度80%、咩都唔做淨係著住個screen test
8+ 4分幾5分鐘左右就扣1%，有咩可能真係去到11粒鐘

冇用過jima

新技術反而令震左咁多真係好事咩
有時較左靜音放部8+係台/行緊街袋係褲袋都feel唔到震

請問閃魔送既貼mon貼神器有無用？

6s仲降到iOS 10?

自己對位可能仲準

呢個一早預咗冇，因為真係冇咩用其實

iTunes冇左app store
iPhone 8有wireless charging
以後幾乎完全冇插線嘅需要

可以，只限6s細機

我自己對好似仲好

唔知而家買ipad 2017係ios幾呢

愈早買愈大機會仲係10
遲買就多數係11
不過iPad依家要用11先有意思
所以冇咩所謂

明明熄左siri,但係咁用緊我啲電

我部iPad 2017 iOS 10係核電feel
上左iOS 11會唔會倒水？

iPad就咪驚啦

APPLE 買機有冇MON 貼送?

乜都無得送

送一年保養

唔知點解6s 仲有得dowgrade 去10
用緊11.0.2 down 唔down 好
但又冇哂d backup 架wo

我部公司機ip6s 2016 8月出機 用左一年多dd
睇lihkg 每4分鐘跌2%電 痴線
Ios 10.3.3

真正既熄係咁樣

買IPHONE 8 定7 PLUS 好
價錢差唔多

求片

閃魔定CARKOCI mon貼高汁d?

伸手
有無方法登出完apple id個music唔會無哂歌

兩隻都淘過
個人覺得後者

巴打你買3d? 會唔會好易碎邊

唔下載佢落黎咪得囉 我係咁做
轉親ac去音樂開返icloud 音樂資料庫就得

總之唔好用膠邊 好廢又柒

carkoci而家唔撚掂 用幾日就起晒邊
又易花

想買條尼龍lighting
係咪Anker性價比較好

無知一問 ios 9.3.3 定 10.3.3 好
咁耐都冇更新過
但有d app 要ios10 先用得

今日部電話唔知做乜，經常地死機

都係果句，除非你係6s細機先可以回復10.3.3，其他機種只可以回復/更新11.0.1-11.0.3

無線叉電仲未係可以拎起手用都叉到都仲需要存在

本身就唔預你用呢啲鳩嘢

size都唔同，點會有得咁比較
你唔會因為價錢而買部唔啱自己size嘅機啩

差唔多啦 即係6s 64 補1xxx

係咪淘返嚟

成日死機 咩料呀

一日至少死一次

語音整出嚟粒轉轉圈係咪冇方法解？除咗重新開機

7+ 一出11.0.3即升，留意到待機一晚跌20%

咁咪即係要用data?

verbatim啦

屌以為用低電量mode唔auto-play條片就係冇load到
點鳩知原來佢仲係會pre-load晒條片，只係唔自動播
一朝早就食鳩我百幾mb data
而家嘅apple真係

基本上所有都係咁做

8+ 11.0.3 核電

唔係好明新個檔案即係點用，我用documents sync咗幾百個file落機喺檔案app都見唔到

膠邊=佢地講既軟邊?

仲諗住買 閃魔又變返穩陣d?

bug左個圈係度?

一用就係咁轉，左上角
之前好似都有人講過

好在我少用，不過真係幾礙眼

又幾抵.

妟d去apple出i8 ,各位巴打請問有乜野要留意，點樣check機好？

係唔係呢幾日先死？

邊度放機有好價錢 想6s換airpods

細鋪

屌,較大細聲又死機

🤦🏼‍♂️💆🏼‍♂️

無聊走去試腸仔同3.5mm嘅分別
用ipad pro 10.5黎試,3.5mm好啲

華強北？

7plus 用10w / 12w 牛叉電...時間上大唔大分別....

隻Apple Watch 朝早8點到依家有晒電

好似大約估到咩事
琴日朝係日本換過張SIM卡就開始不停死機
琴晚返香港換返香港sim都有死,頭先重設左網路之後,好似正常返

S幾?我冇左幾%only

我準備放心水價$3600 冇就做spar機
有冇人有興趣

我都係 突然間咁 幾個鐘冇晒
平時用到兩日
S2

好